諗整都唔明，點解唔可以立法禁煙草？

就係因為稅收高？
明明政府都要又賣廣告又印煙盒同人講吸煙會死會陽痿
明知對人體好有害，又二手煙影響到人，又空氣污染又臭
點解唔可以禁咗佢？
點解毒品又要禁？

屌你食還食自己暱埋食囉，又要邊行邊食噴曬啲煙過嚟

諗極 自膠

無錯就係因為稅收高

$

人權問題掛
同埋應該會違反香港嘅自由貿易原則
所以祗可以加稅

因為已經太多人食 你完全禁煙會有好多人反你
仲有同毒品唔同 普遍社會對佢既觀感冇咁差
所以立法個時應該會好多阻礙

利申: 支持對煙剷趕盡殺絕

因為賣煙草個班會反對。

因為$

其實係部份煙民的"公德心"問題
多過煙本身的問題

2010年全年煙草稅總收入為38億。

假設呢八年都係咁上下，其實個收入對政府黎講，唔算係特別高。相反，呢到收左38億，另外一隻手要比錢搞控煙辦，要搵人捉人掉煙頭，醫療又係錢。

所以應該就唔關錢事，關社會風氣同習慣事。

係政府既角度黎講
啲人食煙會危害健康 縮短壽命
政府可以養少你幾年

利申 社會學jj

可以減輕人口老化，減少福利開支

又唔見禁酒

如果係咁應該立法強制食煙人士打塊有毒既晶片,
被證明到佢做火車頭個陣即刻毒死佢

膠都費時派